{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058516",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68672&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주클레르드륀"
    },
    "text": "ヒョプジェ·クレルドレンは、洗練されたモダンな2階建てのコンクリート一戸建て住宅で、子供用プールと広い外部デッキに雨林を設置し、雨天時も十分な休息が可能です。 涯月港車4分、済州競馬公園車8分、チャットルーム車2分の位置にあるこの宿は、周辺に様々な観光地があって便利です。 入室は6時で退室は22時以降です。 駐車も可能ですが、ピックアップはできません。 朝食はパニーニ、エードなどのドリンクが9,000ウォンで提供され、事前予約が必須です。 カフェは09:00から9:00まで運営されており、バーベキュー施設はファミリールームと号、2号から30,000ウォンで利用できます。 炭とグリルの利用は2~4人で20,000ウォンであり、追加で人数を追加する場合は5,000ウォンが追加されます。 共用バーベキュー場は8:00から22:00までご利用いただけます。最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴のない未成年者はご利用いただけません。 ペット同伴不可であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失および毀損の責任は利用者にあり、火災危険物質である火薬、爆竹などの使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このヒョプジェ·クレルドレンは、どのような施設ですか？",
            "answer": "ヒョプジェ·クレルドレンは、洗練されたモダンな2階建てのコンクリート一戸建て住宅で、子供用プールと広い外部デッキに雨林を設置し、雨天時も十分な休息が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "涯月港車4分、済州競馬公園車8分、チャットルーム車2分の位置にあるこの宿は、周辺に様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の入室および退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は6時で退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "この宿では朝食を提供していますか？",
            "answer": "朝食はパニーニ、エードなどのドリンクが9,000ウォンで提供され、事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "この宿のカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは09:00から9:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "この宿のバーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設はファミリールームと号、2号から30,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿のバーベキュー施設の利用人数制限はありますか？",
            "answer": "共用バーベキュー場は8:00から22:00までご利用いただけます。最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴のない未成年者はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "この宿はペット同伴可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "この宿の利用施設の紛失や毀損に関する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失および毀損の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿では火薬や爆竹などの火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火薬、爆竹などの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "この宿ではゴミの処理方法についてどのような指示がありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 428,
        "QA": 503
    }
}